[中距離] 壓力噴射水樽

天時暑熱做完運動/戶外活動 真心推介用以下呢隻水樽
Google search "Lunatec Aquabot Water Bottle"

唔同一般噴霧水樽 依隻有兩隻模式 噴霧 / 水槍
原理好似水槍要打入空氣加壓 但又唔似水槍咁阻埞
射過5米唔成問題 好夠力

依照唔同用法入唔同嘅水 去露營時用黎清潔一流

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

洗車高壓水槍啦
射到衫都爛